Citi Priority 轉去Firsttrade問題

各位早晨
我知有好多post 已經講解過好多
但我仲有d 位想問清楚d

1.
Citi priority 匯出firstrrade:
citi priority豁免收費，只收中轉行usd$20

First trade 去citi:
Firstrade匯出款手續費 USD35，外加中轉行($20?)，Citi Priority匯入款同樣豁免收費

個收費係唔係大約係咁？

2.
Citi priority 揀收款人類別應該揀其他海外銀行戶口，定海外花旗户口（經citi 全球轉帳服務）？

3. Firsttrade 匯入匯出幾大筆錢都係一樣手續費？

麻煩各位！

仲有多一問，如果到時香港被禁止用swift 結算，對於到時匯錢出入firsttrade有冇影響🙏🏻

會滙唔到

推

Visa

錯曬 係citi免埋中間行

我用app 過
之後發現無問我係扣citi 定first trade 戶口

打完金額, 確認之前, 間中一欄有得揀邊個俾手續費
岩岩7左, 無揀到, 俾中間行收左29 USD

有無巴打試過 ft 轉去cs, 要唔要手續費